林鄭媽媽呢招高喔 因為佢根本唔洗入街市及超市既

林鄭媽媽好野

離地垃撚圾死狗官

不服來大便

加速師鄭女士：你班藍絲肯醒未呀